霆鋒後台舞性大發

內地爆紅選秀節目《中國新歌聲》（前名為《中國好聲音》）第三季男神導師團有謝霆鋒、周杰倫、庾澄慶同李健登場。霆鋒更被稱為節目播映以來最年輕嘅導師，台前幕後都不難看到他活力十足的一面，霍汶希日前到拍攝現場探班，在後台等候埋位的霆鋒即興跳咗part舞，動作輕巧有型，Mani趁機拍下短片，更用諧音指「霆鋒舞性大發！」

邊有跳舞？平時行路咋

個個參賽者基本上應該都唱得好過謝霆鋒

搖滾高手武痴行政人員廚神
佢邊個階段有深造過跳舞？

羊獸.....

媽媽生

拍戀愛行星果陣學過

識如來神掌又話你聽啦wo?

新角色：舞者

第二個唔肯定
MK鋒就學左咩都一定擺哂款俾人知佢好耍家

跳舞的人生，我也想試一下

又有新既身分

原來剝蕉皮係其中一個舞蹈動作黎

我來跳 !!!!

全盛時期謝霆鋒究竟轉左幾多次職？